對鞋，顏色水/螢光劑一定會食落鞋底

當大家記得衫褲同洗到自己個身幾清淨都好，唔好唔記得對鞋，啲水四周圍流踩中就食曬落鞋底，唔會洗得甩

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

［化學］如何清洗顏色水劑（含acrylics/PMMA）

1. hot sodium carbonate solution

-蘇打水，溫度50度或更高，建議自己開，落多小小都唔怕
（同小蘇打sodium bicarbonate有啲分別，唔知bicarbonate效果係點）

2.消毒火酒（酒精）/含消毒火酒成份濕紙巾

3.化妝水/卸妝水/洗甲水

可以洗到有acrylics/PMMA嘅顏料

紅字係考慮完availability, effectiveness, usefulness, side-effects嘅建議

另外衫褲鞋襪可以先噴防水噴霧
中招就唔好留直接dum咗佢

消毒火酒：
易買 平 可用作消毒 但係多用傷皮膚
化/卸妝水：
女仔會有 比較唔傷皮膚 但貴 同埋唔同牌子效果可能會有差異

其他建議：
#67 威猛先生玻璃劑
#91 含酒精成分濕紙巾
#117 大塊顏料可以待乾再成塊搣

#127
可以搽定凡士林/hand cream
保持皮膚濕潤方便移除顏料

#145
唔敢去五金可以去模型舖買Mr Color paint remover/Mr Color tool cleaner，冇就買住水性油天拿水頂住先

#148
補充使用順序：
先用水性油天拿水或者75%酒精捽
好頑固捽唔到嗰啲先用paint remover/tool cleaner
因為用完呢兩隻，啲顏料會變硝基，用唔返酒精
最後都唔得先好用洗甲水

#164
凡士林coating，logon $50 gel removal

Pushhhh

Push

由頭到腳都要掉 分幾袋同唔好係屋企附近掉

推

上顏色係記號，要諗點樣應對收頭！

push

返歸條螢光路先係問題

push
掉鞋

PISH

同埋唔該搵紫燈照照試下有冇反應

一定要dum/燒！

Push

901機場 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

燒就唔該燒清乾

就杜浩成法官作出有罪假定及煽動他人侵權之言論作出投訴（2）

推下

燒乾淨所有野

今次真係要全身換
唔好慳個少少

推 講好沒錯

推推推

如果有人收集d藍色水倒去班廢老度？

鞋底容易忽略

721
811

痴撚線

將鞋底浸黑漆

下次都食唔到藍色

噴霧膠布洗得甩顏色水，比酒精更有效

送比愛國人士著

推，小心

換鞋

一定要換鞋呀大家
唔好棄自己屋企附近/發夢場地附近

留意鞋底

大家！應該可以試下用番梘洗走d染料，個source來自wiki當年purple Rain Protest，請幫手試，如果ok請spread開去，p牌仔推唔到post希望幫到人

丟鞋

買鞋套呀

係dum都拎遠啲dum

未返到去都乾哂啦，除非你住文華既姐

邊度有得買？

返到去噴返黑對鞋底得唔得？

深水埗特賣城賣緊15蚊

pish

求吓大家幫手copy呢段去spread開啊

［化學］如何清洗顏色水劑（含acrylics/PMMA）

1. hot sodium carbonate solution

-蘇打水，溫度50度或更高，建議自己開，落多小小都唔怕
（同小蘇打sodium bicarbonate有啲分別，唔知bicarbonate效果係點）

2.消毒火酒（酒精）/含消毒火酒成份濕紙巾

3.化妝水/卸妝水/洗甲水

可以洗到有acrylics/PMMA嘅顏料

紅字係考慮完availability, effectiveness, usefulness, side-effects嘅建議

另外衫褲鞋襪可以先噴防水噴霧
中招就唔好留直接dum咗佢

消毒火酒：
易買 平 可用作消毒 但係多用傷皮膚
化/卸妝水：
女仔會有 比較唔傷皮膚 但貴 同埋唔同牌子效果可能會有差異

其他建議：
#67 威猛先生玻璃劑
#91 含酒精成分濕紙巾
#117 大塊顏料可以待乾再成塊搣

#127
可以搽定凡士林/hand cream
保持皮膚濕潤方便移除顏料

#145
唔敢去五金可以去模型舖買Mr Color paint remover/Mr Color tool cleaner，冇就買住水性油天拿水頂住先

#148
補充使用順序：
先用水性油天拿水或者75%酒精捽
好頑固捽唔到嗰啲先用paint remover/tool cleaner
因為用完呢兩隻，啲顏料會變硝基，用唔返酒精
最後都唔得先好用洗甲水

#164
凡士林coating，logon $50 gel removal

#216
應該冇加料 UV燈照過安全，番簡水、梳打水可行

腳膠鞋套

鞋套7-11有售

推一下

［化學］如何清洗顏色水劑（含acrylics/PMMA）

1. hot sodium carbonate solution

-蘇打水，溫度50度或更高，建議自己開，落多小小都唔怕
（同小蘇打sodium bicarbonate有啲分別，唔知bicarbonate效果係點）

2.消毒火酒（酒精）/含消毒火酒成份濕紙巾

3.化妝水/卸妝水/洗甲水

可以洗到有acrylics/PMMA嘅顏料

紅字係考慮完availability, effectiveness, usefulness, side-effects嘅建議

另外衫褲鞋襪可以先噴防水噴霧
中招就唔好留直接dum咗佢

消毒火酒：
易買 平 可用作消毒 但係多用傷皮膚
化/卸妝水：
女仔會有 比較唔傷皮膚 但貴 同埋唔同牌子效果可能會有差異

其他建議：
#67 威猛先生玻璃劑
#91 含酒精成分濕紙巾
#117 大塊顏料可以待乾再成塊搣

#127
可以搽定凡士林/hand cream
保持皮膚濕潤方便移除顏料

#145
唔敢去五金可以去模型舖買Mr Color paint remover/Mr Color tool cleaner，冇就買住水性油天拿水頂住先

#148
補充使用順序：
先用水性油天拿水或者75%酒精捽
好頑固捽唔到嗰啲先用paint remover/tool cleaner
因為用完呢兩隻，啲顏料會變硝基，用唔返酒精
最後都唔得先好用洗甲水

#164
凡士林coating，logon $50 gel removal

#216
應該冇加料 UV燈照過安全，番簡水、梳打水可行

問題唔係顏色，係瑩光劑，噴黑左層物料仲響鞋底，驗果陣會刮出黎

推，對鞋最易出事

仲要小心屋企門口有一條瑩光路

愚見
如果整唔走啲顔色
不如用 cheap cheap 粉底/遮瑕頂住先
可以睇下現場有冇
冇嘅話入莎莎個啲買住先

磨走佢喇

唔知隻色對紫外光有冇反應，未必有效

油d黑色指甲油上去得唔得

田官去色筆同稀釋油幫到大家

我記得係有啲粉底有得防紫外光 但唔知咩牌子

皮膚會唔會好傷

推
燒撚左佢

呢枝喺Aeon living plaza 賣嘅洗撲水，可以洗到果撲陳年粉底跡，唔知有冇用，12蚊枝

下次唔該抄埋邊度紅色

Pish

呼籲各區街坊，帶齊以下物品

1. 長袖衫+褲
2. 鞋
3. 帽
4. 袋
5. 酒精濕紙巾/落妝水

往各區地鐵及巴士站接仔女放學

請盡一分力，守護同路人，守護香港未來

番屋企前要換，冇既寧願遠少少1除

推 小心鞋

前線仲未有人讀宣言

pushhhh

掉嘢用手套掉!!!

tui

oysg

留心對鞋唔該

up

嘩

推呀
各位手足小心

要掉左對鞋!!!

地鐵有鞋換

1. 作為環保支持者，如果有人洗完掉去衣物回收箱，有其他人著因為回收嘅應該唔會出事，咁咪變成好多人都有藍色物料，會唔會廢左螢光物質嘅作用

2. 如同有將藍色染料掉向藍絲

利申：討論法律問題

呢樣嘢有無今日中招記者可以盡快試一試

有無人試過用uv燈照

小心今晚係各地鐵站等落單時捉人！

呼籲各區街坊，帶齊以下物品

1. 長袖衫+褲
2. 鞋+襪
3. 帽
4. 袋
5. 酒精濕紙巾/落妝水

往各區地鐵及巴士站接仔女放學

請盡一分力，守護同路人，守護香港未來

用uv燈試！

聽日機場見

點check衫褲鞋有冇顏色水/洗甩未

pushhhhhhj

次次都換鞋咪好貴

建議下次買矽膠鞋套

呢對野暴走好易pk

鞋呀